[
    {
        "randomId": 61
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kari n'imyambi kari n'imiheto karahamiriza imbere ya Sambwe",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushahura abagabo",
            "option_1": "Inyambo z'umutindi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inuma",
            "option_4": "Umuheha",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "I Nyarukomba baratema",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Ibyiyone",
            "correct_answer": "Ubuheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirakamuga mu mpinga ya Kamonyi",
            "option_1": "Imiyenzi",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Umwungange",
            "correct_answer": "Umwungange"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nduzi abamikazi bateze inigi",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Umwobo mu masaka",
            "option_4": "Irobe",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira inka nkayikamira mu murizo",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Inuma",
            "option_3": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bucunya butisiga",
            "option_1": "Umuzi w' urutare",
            "option_2": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_3": "Ubutanda ku muvure",
            "option_4": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ubuzuru bw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera nzaya",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_4": "Injuma y'uruhinja",
            "correct_answer": "Injuma y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakigeri  aganje mu mpinga Ntumba",
            "option_1": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_4": "Umugata",
            "correct_answer": "Ikiziba mu mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kiremankwashi cya Nkwakuzi nkubita icyara ngukubite ikindi nyabusa we",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Umurunga",
            "option_3": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_4": "Urujyo ku nkoko",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    }
]